%
% $Id: nuove_forme_tematiche.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Elaborazione di nuove forme tematiche}

    \begin{itemize}

        \item Un altro sviluppo \`e stata
            l'elaborazione di nuove forme tematiche,
            cio\`e l'applicazione dello sviluppo tematico
            ad altri parametri, come ad esempio:

            \begin{itemize}

                \item registro (esempio sonoro:
                  \listento{\exampledir/berio_requies.ogg}{Luciano Berio, \emph{Requies}, (1984)})

                \item combinazioni strumentali (esempio sonoro:
                  \listento{\exampledir/bach_webern_fuga_ricercata_n.2.ogg}{Johann-Sebastian Bach -- Anton Webern,
                    \emph{Fuga Ricercata a 6 voci},
                    trascrizione per orchestra da camera (1935)})

            \end{itemize}

    \end{itemize}

\end{frame}
